{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027522",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "폴카페"
    },
    "text": "澄んだ空を眺めながら、手頃な価格で雰囲気のあるルーフトップカフェで休息をお楽しみください。 子供と一緒にリラックスできる座敷スペースも設けられており、快適に時間を過ごすことができます。 駐車のことは心配しないでください。 本建物の地下駐車場で駐車することができます。 カフェの営業時間は平日09:30~22:00、土曜日12:30~22:00、祝日12:30~22:00です。 来る道は忠南公州市武寧路592、6階に位置する忠南公州市月松洞ハナロプラザ6階です。 様々なメニューもご用意しております。アメリカーノから始めて、カフェラッテ、カプチーノ、フラットホワイト、バニララテ、カフェモカ、アフォガード、ラテ、エード、ヨーグルトスムージー、手作りシロップ、ティー、シグネチャーなど、各種ドリンクがございます。 また、プレーンクロッフル、クロワッサン、あんバタークロワッサン、オーブンピザなど、様々なフードメニューもご用意しております。 お好みの味を探してみてください。 一部の特別なメニューは価格が多少高いかもしれませんが、クロフル類のようなメニューは価格が安く、多くの方々が好んで訪れるメニューです。 また、ボトルワインも様々な種類と価格帯で選べ、満足のいく時間を過ごすことができます。 ここで様々なメニューを味わうことができますので、多くの関心と訪問をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日09:30~22:00、土曜日12:30~22:00、祝日12:30~22:00です。"
        },
        {
            "question": "カフェはどこにありますか？",
            "answer": "忠南公州市武寧路592、6階に位置する忠南公州市月松洞ハナロプラザ6階です。"
        },
        {
            "question": "どのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラッテ、カプチーノ、フラットホワイト、バニララテ、カフェモカ、アフォガード、ラテ、エード、ヨーグルトスムージー、手作りシロップ、ティー、シグネチャーなど、各種ドリンクがございます。"
        },
        {
            "question": "どのようなフードメニューがありますか？",
            "answer": "プレーンクロッフル、クロワッサン、あんバタークロワッサン、オーブンピザなど、様々なフードメニューがございます。"
        },
        {
            "question": "カフェの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "手頃な価格で雰囲気のあるルーフトップカフェで、澄んだ空を眺めながらリラックスできます。子供と一緒にリラックスできる座敷スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、本建物の地下駐車場で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "様々なメニューがありますが、特にクロフル類は価格が安く、多くの方々が好んで訪れるメニューです。"
        },
        {
            "question": "ボトルワインはありますか？",
            "answer": "はい、ボトルワインも様々な種類と価格帯で選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェには子供向けのメニューはありますか？",
            "answer": "はい、子供と一緒にリラックスできる座敷スペースもありますし、ドリンクやフードメニューも子供向けのものがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "手頃な価格で雰囲気のあるルーフトップカフェで、澄んだ空を眺めながらリラックスできることが特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 498
    }
}